Goodnight Hong Kong

早睡早起身體好。
香港需要你身體健康精神飽滿。
Goodnight.